Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (enero y febrero del 2016)
Slug: new-developers-2016-02
Date: 2016-03-14 21:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

* Otto Kekäläinen (otto)
* Dariusz Dwornikowski (darek)
* Daniel Stender (stender)
* Afif Elghraoui (afif)
* Victor Seva (vseva)
* James Cowgill (jcowgill)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Giovani Augusto Ferreira
* Ondřej Nový
* Jason Pleau
* Michael Robin Crusoe
* Ferenc Wágner
* Enrico Rossi
* Christian Seiler
* Daniel Echeverry
* Ilias Tsitsimpis
* James Clarke
* Luca Boccassi

¡Felicidades a todos!
